或者就這樣吧

不要再去找她

屌你老母

ok

是結束得不夠浪漫吧

似回到中學的暑假

那年第一次失去她

她已變了一幅畫

宜是今天 沒大麻在身～